# Основы информационного поиска
Выполняют: Вдовинов Даниил (11-802) и Еланская Ангелина (11-801)
## Задание 1
`Task1/pages_downloader.py` - скрипт для скчаивания страниц

`Task1/links.txt` - ссылки со страницами по теме

`pages/` - папка со скачанными страницами

`index.txt` - индекс

## Задание 2
`Task2/script.py` - скрипт для токенизации и лемматизации

`tokens.txt` - список токенов

`lemmas.txt` - список лемм и токенов

## Задание 3
`Task3/script.py` - доработаная версия скрипта второго задания

`inverted_index.txt` - инвертированный индекс

## Задание 4
`Task4/script.py` - скрипт для вычисления tf_idf токенов и лемм

`tfidf_tokens/` - посчитанные значения idf и tf-idf для токенов каждого документа

`tfidf_lemmas/` - посчитанные значения idf и tf-idf для лемм каждого документа